[pkjenn] 到底依條偽abc港女磨爛塊廿尺面皮未？#11

虐狗 del留言block人
大家請繼續

無錯！大家請繼續！！

有無絲可以開po整合虐狗 我唔係留意左好耐 比唔到咁多細節 同埋又final 緊 但想更多人知條女既衰野

推啊推

lm

撞到佢收皮

推*

推翻上水畀更多人知

Ig: pumpkinjenn.pkj
會不斷更新，當中係絲打們既cm同埋圖
短期： 屌柒佢虐狗先

大家可以開acc去佢啲frd度cm話佢虐狗 乜都得
盡量煲大件事先

Send埋去各大品牌 由其係個be啦!搵埋咁既人拍野

上個po講到pkj條仆街係咁del留言同block人
然後去佢好姊妹rikko留言 佢既回應係

屌我都係 浪費左好多時間係pkj到
但又好撚嬲 抵唔住頸

咁呢度照推Plagiarism果d，我個post就整合虐狗？

各大品牌/佢出名d既朋友ig

好 咁去你度講佢虐狗啲野 呢度就講返佢平時啲柒頭柒事

討伐虐狗珍既痴線絲們可稍移玉步至

[pkj] 虐狗KOL有錢去旅行都唔理隻狗死活！(11)

雖然我覺得po到去phil度好似痴線咗少少
不過rikko同pkj蛇鼠一窩真係幫佢唔落

Rikko disable咗留言功能

睇佢忍得幾耐

好 等你整合

原本對rikko真係冇野 但今次個態度之後

我見留言去spoon到之後 benefit有係spoon到留言
又咪係扮睇唔到

原本覺得rikko影相怪雞但談吐都叫大方得體 點知兩個一擔擔
推到佢地pk

人地咁大間公司唔可以做出面割蓆
不過私底下office啲人點諗就唔知喇

Rikko 都想撈埋beggar啦都 仲ff咁多

Spoon 真係唔del 留言架

補圖

痴線 無追一排 咁快就開11

冇既，各位做hr admin 既大粒絲打，如果黎緊公司下年annual dinner準備揀mc， 大家可以少咗個選擇唔使心大心細

@Constance.c.lam
點可以唔去佢屋企人度留言提醒佢地好好照顧隻狗

仲有啲乜brand係成日派野比珍珍？

仲有幫下佢最鍾意啲髮型師@alexso_theattic留言推下人氣

rikko disable左一張相cm 以為disable all

唔係呀 應該講1日24小時連續7日？

@iamsnowwhitewhite
仲有雪e啊

Givenchy
Benefit
Dyson
Guess
Amika
Sunplay
GA
Qlarite
Cyber colour
Olay
Paprika
Origins
近排

Thanks !!我依家用 @pumpkinjenn.pkj 個ac sd啲野比上面啲brands!

好大既官威呀
岩聽就留低 唔岩聽就block
唔講以為係咩國際巨星

24/7 係指一日24小時 未必一定7日
好似係咋
但佢遲啲唔係去英國咩 下下都要朋友去佢度？
其實叫佢呀媽去佢度會唔會好啲
話晒都照顧左隻狗咁耐 又係屋企人

唔係好搵到佢地係香港啲ig

Thanks指正

Send埋比
Chanel
M.A.C
Ipsa
D大brand以後咪send product比佢
辛苦晒巴拉

pish

可以試fb inbox？

珍珍block7左我 睇唔到佢啲野

佢應該唔會理
sd 比啲pr公司同啲brand度會唔會好啲

咁我覺得人哋又唔會理佢

題外話
岩岩諗住search 絲打個ig

係咪全部都係阿珍玩嫁

佢所有「朋友」都冇幫佢del留言
人緣真好

(截至hkg time 10:52pm)

Del左既有
Gloria del左
Rikko del左

未Del既有
Snowe
Babygirlo
Spoon
Phil
Minnie

(截至hkg time 10:52pm)

Del左既有
Gloria del左
Rikko del左
JLOU del左

未Del既有
Snowe
Babygirlo
Spoon
Phil
Minnie

實冇人理啦 人地識佢珍珍老鼠 集中send 去d pr到先

仲有佢好姐妹eli呢

知道絲打

Sorry之前on9左

放facebook寵物page
佢咁樣對啲寵物真係好可惡
係各大brand 嘅ig到留言 等大家見到佢點對綿喵

Gloria del好正常
話晒都叫明星

spoon 10幾分鐘前update story 但都唔刪攻擊佢朋友嘅留言 朋友

有個巴打絲打facebook club d 人都好癲下

幫推

本身都唔鐘意rikko

相由心生真係講得啱

推到佢仆街

(截至hkg time 11:24pm)

Del左既有
Gloria del左
Rikko del左
JLOU del左
Minnie del左

未Del既有
Snowe
Babygirlo
Spoon
Phil
Meikiwong
Constance.c.lam
Alexso

Avene
Intimissimio
MAC
Esteelauder
Laneige
Bobbi Brown
....

Local:
Sasa
Pinkicon
Princessbrows

巴絲們繼續努力留言
佢今鋪唔接埋，都要搞到佢啲朋友迫佢出嚟解釋

摺
差啲變文盲珍

今次有rikko係佢隔離，口才咁好一定幫佢諗定點解釋，大家如果見到佢開live一定要錄低啊 ，條仆街一陣del咗下次又可以抵賴

想搵多幾個佢嘅朋友ig留言
但想搵都冇
冇朋友嘅jennjenn

係咪唔可以短時間內係咁comment
Ig “action blocked”咗我

係 會當你spam

Spoon係咪del咗

冇

之前係到諗點解rikko lee做過大台但係娛樂圈好似冇咩fd咁要群埋啲所謂嘅kol到
睇到佢咁既態度覆人
明白曬

其實個Rikko係咪冇朋友？
點解佢啲姊妹全部都似係呢一、兩年識咁
仲要係工作上識既垃圾kol

點解我啱啱睇冇咗嘅

11:52睇冇del

一分鐘前

其實搞到佢收皮都係為佢好
唔通發花癲發到七十歲咩

無整合
0分

Sd去動物fb page
啲人實插到仆街

有冇懶人包？

冇嘢啦
我去咗睇carmina個ig
冇喺carmina嗰到留言？

rikko真係好作狀，從來都對佢無好感！仲要老是常出現

佢咁撐pkj 不了

留埋係Nicole度喇 一直都覺得佢同spoon都唔妥條八婆

照佢story解釋佢應該收DM收到傻

睇下你幾時收皮

火車頭thomas真係唔驚佢老公份工

玩大啲
可以dm曬係佢啲相留cm嘅follower喎

大概係

背景：隻老狗原本同成家人住，pkj要搬出去就帶埋佢去陪自己

事發經過：
隻狗冇耐之前有病，pkj把握好機會影哂story比人睇，化哂靚粧帶佢睇獸醫，塞佢食藥嘅過程全部用嚟呃like，仲拍咗條喊片但係冇放上youtube，呢幾日佢去旅行，隻狗一個喺屋企，自己個亞媽唔知點解唔幫手，叫個friend上去但係個friend唔係好識搞，隻狗瀨尿同唔肯食藥

另外
1.長期疏於打理，隻狗啡面有淚痕
2.比隻狗瞓淘寶地氈床仔
3.冇人見過佢帶隻狗去玩
4.冇人見過佢煮健康野比狗食
5.當隻狗係玩具幫佢改3個

唔搞到佢摺埋 都搞到佢全行都知佢d仆街柒野
可以全部KOL都留晒 咩jade/小b/ding/Jessica/sue

冇人理隻狗 所以隻狗發脾氣亂咬野

然後pkj就話鳩隻狗曳咬爛佢啲嘢

佢一d玩具都冇買比狗 有玩具仲玩佢d野咩

好心你地啦 追擊pkjenn咪追擊佢囉
又要去埋其他人ig留言
原本都覺得平時追擊無乜野
今次真係好離譜
成班8婆係度騷擾人地
睇唔過眼咪告佢虐狗囉
係度搞埋晒啲小動作

樓上係咪pkj d 朋友
一樣無撚腦 佢光明正大比人judge人地就唔搞咁多野啦
佢唔做仆街野冇人會屌佢

屌 agger
想出聲好耐
追擊到變晒質
算啦依度人地地盤係度講野都無用

係pkj乖啫 人哋洋腸叫佢腿張開就腿張開

我係指追擊還追擊
佢虐狗件事點解要煩埋佢啲朋友？
你地咁做只會俾佢地覺得你地好煩膠
又無補於事
點解唔告佢虐狗？
從正途方法去追擊佢？
我見到有晒證據咁濟

佢老公話晒都係一個歌手
你估咁易畀阿small potato珍珍影響到咩
佢都未驚過

菠蘿雞冇朋友嫁
有諗過會唔會係炮友
但菠蘿雞點會睇得上連登仔
人地要個啲拎外國passport 身家過億個啲仔

咁佢一世都嫁唔出

Ok 喎

果啲所謂證據都告佢唔入啦
直接貼去動物撚fb group效果應該會仲好
班動物撚少少野都發癲
見到珍珍咁樣對隻狗仲唔聲討佢

佢應該芒緊post
菠蘿雞 我dm左一堆人喇

個啲天下貓貓一樣貓個類野
或者sd下去蘋果個個動物page

有諗過逐個字打出黎 del都覺得煩

大佬你估我地好想煩佢d朋友 ？
係佢自己既post度comment又比佢del晒
唯有係咁先影響到佢，令佢正視件事
如果唔係佢會繼續del comments繼續粉飾太平

拉開下話題
當年都有人話你反對政府還反對政府
點解要佔中
阻人返工

其實動物界既朋友真係作用大d 係咪有巴c打整合 佢地好sensitive!

咁呀Riko呢？ 依個係咩事

我覺得呢啲ig追擊已經好溫和，delete個msg都係一秒，其實佢班所謂嘅kol咪又係攞個ig嚟賣廣告, 有邊個真係純粹分享

唔好講到自己好偉大啦成班八婆
佔中為咗爭取權益 你地搞埋人地朋友都係想睇人仆街咋嘛 講到好有道理咁

利申 覺得pkj平時扭下扭下好嘔心
不過你地班八婆都唔好得去邊

之前話佢抄衫 即晚出左幾個post 澄清 又開live 話抄人冇問題
今次就冇回應 純block 人del 人 你同中共有咩分別啊大陸珍 今之連解釋都冇 迴避問題 唔肯面對現實
上次抄人衫都唔開心到喊到眼濕濕
今次係咪冇喊過 所以唔開live 搏同情？

我成日發夢都望佢仆街 唔得咩

冇佢咁柒配合我地點成事
係想佢仆街呀 吹鳩脹咩

點解佢做咁既野都有人幫佢

嗱
認真我係8婆
八掛呢樣野人之常情啫
閣下都係抱著八掛嘅心先撳入黎食花生咋
唔好光速割蓆自命清高啦
佔中係爭取緊香港人嘅權益呀
但我呢條臭閪八婆都係爭取緊隻狗嘅權益啫
強調返
係虐狗單野出現之前係幾想睇佢仆街
但虐狗出現之後
我想佢受到社會性抹殺多啲

無端端會想人仆街？佢唔做埋啲仆街野咪無咁多人憎佢囉
至於權益，人地pr一車車寄啲產品比班蛋散，寄野比人唔係想佢地試下 好既就推廣出去 唔好可以反映下？佢地呢？佢地一句thank you甚至無都可以照袋？消費者就要儲錢買得一兩樣產品，你啲錢就係攞比啲公司咁樣派比人 你會唔會抵得住度氣？
係佢ig引唔起佢注意呢咁多件既嚴重性 就搵下佢身邊人提點下佢 就係咁

啱啊 條友係對隻狗勁衰 我都認同應該要散出去
但話佢咪好地地 一定要拖曬佢啲朋友落水？
Ok你話佢刪留言 所以留係唔關事嘅人到
但rikko嗰啲 刪返啲唔關事自己事嘅留言都好正常啫
一班人又攻擊人地相由心生 又話人串 再燒埋佢老公到 反而令更反感

又真係吹唔脹嘅
所以你咪八婆囉

咁又點
搞得死佢我唔怕認呀

佢平時係柒咪㩒入嚟睇
又冇人話唔可以笑柒佢 亦冇人要割蓆囉
不過搞埋人地啲朋友就真係好肉酸
就算pkj真係有錯都俾你地啲八婆行為擋哂

終於有人明
為咗令到人仆街班八婆冇撚哂理智咁
仲要連累到無辜嘅人
一開始就唔好用佔中嚟做辯護啦
而家又認係八婆 前言不對後語

見你個句「你地啲八婆...」
講到唔關自己事咁喎
你入黎笑柒佢都清高嘅 唔八婆嘅
人地狙擊佢/佢朋友就八婆
咁你玩曬啦
龍門任你搬

最唔八婆係佢啦 人地個女有病都笑鳩人地樣衰
五十步笑一百步

我都係第一次留言 睇唔過眼
亦都冇係人地ig留過言
不如你認真面對下自己個行為係有幾八婆啦

邊有前言不對後語？
係有人話狙擊人唔可以用影響到人嘅方法狙擊
我咪搬例子囉
個例子咪係個啲和理非非左膠concept
「用和平而唔影響到人嘅方式去抗爭，咪撚佔中啦，影響到人」
咁咋
係你on9 get錯咋
無啦啦講爭取權益

唔好係到斷章取義啦
我下面有補充返我唔知人地個女有病
我唔覺得你地笑pkj柒有問題喎
我係話緊你地處事方法有問題
不過你地地盤 就算係道理都唔會聽
同pkjenn一擔擔

咁你覺得你呢啲花生友呢？
你都有笑柒人喎
Well
笑柒人唔八婆
嘩 你真係make左我個day

咁你都同佢差唔多啫
佢就借機露波
你就借機貼手指

因為佔中係講緊全港市民利益
pkj隻狗關其他人咩事
你可以放上fb啲狗狗page發出去 冇人會屌你

我冇話過我有去其他人ig留言喎 你咪又係斷章取義assume左我有去其他人ig留言
我地笑ricko相由心生就八婆 張圖重點係你咪又係笑緊個細路女樣衰 你笑人樣衰就得我地笑就係八婆

果幾隻手指我可以得到啲乜啊
pkj就話有禮物收姐 痴線 打橫嚟講
我都係出返去 都唔講道理嘅

自從銀狐小白比主人分屍之後呢
大家對虐畜問題嘅關心又一次咁炒起左嘅
都係一個社會問題
如果你覺得呢個社會問題係wfc
咁ok you win

真心覺得佢搞笑
佢成日做埋啲自打嘴巴野
又要自爆笑柒菠蘿雞個下先正

本身幾鐘意Phil
但見佢老婆咁樣
應該兩個都一擔擔

我係話緊去其他人ig留言嘅人好八婆
你冇咁你做咩衝出嚟柒

我本身個留言夠唔係應緊你啦 我應緊點啊何寶榮炸喎
你自己應我先 仲要用「你地」包埋我 我又唔撚係覆緊你comment
點睇都係你衝出黎柒啦
而家話緊你同你口中所講嘅八婆一樣 都係會笑鳩人外表樣衰

佢笑鳩人地個女/笑柒pkj就冇問題
因為強調下面有解釋返/冇去ig搞事

嘩屌
小朋友有病仲笑 呢d 真係正宗臭八婆

人地隔左百鳩個留言有講明自己唔知小朋友有病 所以唔係八婆

唔知佢有病都好
幾歲細路都踩
直頭死八婆啦

等我仲好認真咁諗呢位絲打講嘅野
原來喺道德高地彈出彈入
有冇病都係咁話啦，人哋咁細個，又唔係搵飯食

咪就係囉
依加又突然企左係道德高地做偽善撚(但承認有笑柒菠蘿雞）

好啦 唔好鬧交啦 專注翻喺pkj 度

繼續推

好心pkj放過隻狗啦冚家鏟，明明佢阿媽養得好地地。

姑勿論去佢啲朋友度留言有冇問題，搞到咁大煩到咁多人佢都唔覺得自己有必要出嚟講兩句，只係推佢個frd出嚟做公關，呢下就已經睇到jennjenn幾「好朋友」啦

覺得大家無需要扮清高
我都認自己係八婆，上得連登個個都八卦㗎啦，唔通你同我講你上嚟日日討論國家民生議題咩

今鋪真係推到佢仆街

推

其實上面扮清高果個我覺得係假膠
唔知點解有人真心左仲站在高地上屌人

Spoon del晒

做下樣都要嘅

其實倒轉 有堆人係自己ig留言攻擊/批評另一個人
正常自己都會del啦

但覺得jennjenn不能共富貴嘅eli冇del

其他人有冇delete我覺得已經唔重要，有delete即係睇咗，反正喺背後邊個鄙視佢我哋唔會知，但係一定有囉

唔好用咩隻狗好老唔適合搬動做籍口啦
我唔係否認呢句說話嘅真確性，但係阿珍嘅情況就只係一個藉口囉
之前佢同屋企人又搬又裝修
後來佢一個突然又拎埋隻狗自己搬出嚟住
而家先突然醒覺認為隻狗好老，去新環境會唔適應？
咁阿珍你一個人帶隻狗出嚟住嘅時候又有幾何陪住隻狗？

我就留言睇你今次會用咩理由解釋
定以為拍多幾條story影住隻狗就叫愛佢？

重點係佢有po story都無第一時間del cm
留到半日都算係咁

Carmina 好辛苦幫pkj諗籍口架喇 體諒下佢啦 pkj去旅行風流快活緊呀 由個朋友做埋公關幫佢解話
要pkj自己解釋？ 佢都無腦嘅 點解釋呀 直接認係呀我虐狗算啦

有無人覺得好似pkj條姊妹裙？

你有你講 南瓜繼續扭頭扭計ootd理撚得你 係唔撚回應 虐狗咪虐狗 吹咩

del咗啦佢
宜家仲有邊個未del??
有冇updated list?
其實去brand ig comments唔係更加有效咩？

(截至hkg time 14:19pm)

Del左既有
Gloria
Rikko
JLOU
Minnie
Eil del
Babygirlo
Spoon
Snowe
Constance.c.lam

未Del既有
Phil
Meikiwong
Alexso

其實仲有邊個係留咗？

有個pkj咁嘅frd真係攞命

Eli個啲係尋日張相
未del只係佢岩岩up咗張新相

其實成件事有幾disrespecting
係當事人ig留言話佢就比人block
當無辦法直接向佢表達意見時點解唔可以透過朋友轉達
做得人朋友 係咪有義務去提醒佢點樣做/有咩行為（eg虐狗）係唔應該做
其實就有好多方法處理成件事既
可以大體小小話
呢啲事係朋友私事 自己唔係咁清楚 會同佢傾下
就唔係淨係識話‘this is my place’然後block人/del comment甚至report人
依家我覺得成件事好不可思議 有人質疑pkj虐狗 嚴重既可能係犯法行為(如果咁樣餵狗食藥插親佢喉嚨導致隻狗受傷 如無意外係可以告虐畜) 然後一大班KOL係public ig(需要強調係public 開得public就理應個個都可以留言)封鎖刪除曬所有指控pkj虐狗既comment
令我覺得有啲一大班知名人士隻手遮天既感覺 都幾恐怖

至於話咩八唔八婆 真係見人見智
有心整死pkj所以係人地ig留言打曬粗口個啲唔評論
但總有人係真心為隻狗而擔心 因為無辦法去stop pkj 唯有係佢朋友度comment
咁都叫八婆既話我真係想同你講
屌你老母臭閪 返去自己個道德高地啦撚樣

我認為我地只係盡我地嘅能力去佢其他朋友ig留言，令到佢同其他朋友都可以正視返呢件事。

但我同意個ig始終係佢朋友嘅，啲留言係關pkjenn事唔關佢地事，如果佢地要del都無可厚非。(可能pkjenn嘅留言都污染埋佢地個post ) 不過pkjenn自己搞到咁都冇出嚟交代下，好明顯到而家佢都唔會覺得自己錯

我覺得rikko話disrespecting就誇張咗，我地只係講事實，冇人身攻擊佢

本身都無follow開班kol 但有留意phil
見到佢ig cm俾你地洗版真係得啖笑
影響埋唔關事既人你地肉唔肉酸呀
前面俾人話兩句又起晒鋼話企係道德高地
你地咪仲虛偽
放上動物/寵物gp實有人幫手
係唔關既既人ig留言
又要mon住邊個有無del cm
做埋晒啲無謂野然後又無人回覆

不如同D brand嘅香港ig/page講啦
同完佢D fd講完又點？班朋友一定會同pkjenn講咩？
直接搵brand斷佢米路等佢冇sponsor冇pr gifts好過啦

Sorry 我都要考final 可以做既就係得閒推下post

趕緊essay呀

大部分狙擊佢都應該趕緊final

利申:我都係

仲要有絲爆話個獸醫係唔比影相，pkj係‘偷影’
可見相當利用隻狗

餵狗食藥都嬉皮笑臉掛住拍story望住鏡頭 似做show比人睇

cd-rom 追咗好耐post
覺得痴線西係高登係正常
咬住pkj唔放係因為佢簽公司唔認
亂賣廣告又唔利伸 抄襲
但近排痴線西真係愈嚟愈不知所謂
pkj唔帶狗醫病又話虐畜
帶狗醫病又話pkj化哂妝根本唔傷心
影住睇醫生比藥過程又話人做作唔專心
成班啲窮酸八婆味出哂嚟
立場彈出又彈入
同中學班小圈子八婆有咩分別？
為咗攻擊一個人 不分是非黑白
根本人地做咩都唔入你地眼
入嚟踩場預咗比人攻擊
成班窮酸八婆繼續發癲啦

成班八婆搞到人地有情緒病
仲沾沾自喜
轉個頭話要幫隻狗而去討伐人地
諗下自己係真小人定偽君子
道德底線堅定啲好唔好
妒忌真係好撚恐佈
利申：唔撚係pkj fans 只係睇唔過眼

問心個句 你有養狗你會唔會帶佢醫生個時都拍片
ok你覺得佢睇醫生拍片冇問題可以理解 大家觀點唔同
但佢餵狗食藥都要拍片仲要加個yeah字仲未夠痴線 呢樣點睇都有問題
佢本身gel左甲 咁樣餵狗會啲整到隻狗 啲甲又長又硬
同埋佢餵落去個下係望住鏡頭 萬一佢隻手就錯位入小小係真係會整到隻狗
以前高登收大佬b皮個時咪又係爆埋佢落過仔先收到佢皮 呢啲夠佢大佬b私人嘢啦
放心 我考完final一定會share佢啲嘢去fb動物group變佢皮

你又知佢有情緒病 你係佢個fd啊

點解要影咪因為你啲八婆囉
係背後話人唔帶狗睇醫生
睇完醫生又話人地唔專心
既然你咁理直氣壯 不如用真fb account share

你又知人地去旅行冇人照顧狗 你係佢個fd啊

佢本身gel左甲 咁樣餵狗會啲整到隻狗 啲甲又長又硬
同埋佢餵落去個下係望住鏡頭 萬一佢隻手就錯位入小小係真係會整到隻狗

呢句駁到未啊 佢咁拍片係會有可能整到隻狗

佢對住個鏡頭fing身fing世 長期自high 一時又拍自己喊 真係怕佢本身有情緒病

冇話過佢去旅行個時冇人照顧隻狗 我地不嬲都知佢個fd carminla照顧著囉

pkj邊有friend 可能係本人呢

痴撚線 講事實都搞到佢有情緒病？
咁點解佢唔好好面對自己做過嘅事
既然佢覺得我地有咩講錯嘅 咪自己出嚟澄清囉 又要扮唔care 又要揾個friend幫佢cover
仲有，佢搞到隻狗有情緒病亂咁咬野又點計？你唔關心吓隻狗？

佢似有精神病多啲 日日對住鏡頭鳩fing fing

pkj有咩可以俾人妒忌

係呀我哋好妒忌pkj 妒忌佢對波dur落心口 妒忌佢住深水埗 妒忌佢倒貼比洋腸

都估撚到佢又扮哂野摺一陣，story照出就整個sad樣扮情緒病搏同情啦 見慣不怪
上次抄襲完咪又出嚟扮可憐
阿珍唔該你記住你都搞到隻狗就快有情緒病

上面有人歌頌第一代高登癡線西
真心笑撚左
當年咪又係比你地話人地妒忌人先狙擊人
依加竟然又上神檯

其實都講咗10個post
依加先衝出嚟話人八婆會唔會遲咗啲

定係知道要搞大養狗件事
驚比一眾動物撚圍插
就嗱嗱聲搵人上嚟護航

睇完個post真係覺得女人好痴線 佢衰你咪攻擊佢囉 洗唔洗又搞埋佢啲fd煩住人地 係人地post留言 又唔關人地事 係人都會覺得煩啦 叫人唔好係自己post度留言 又俾人攻擊又話要抵制人地 仲覺得自己大條道理真係痴撚線

你地真係好撚癡線，果然冇改錯個名
仲要搞埋人地朋友
係人地朋友social media 留言，唔評論pkj份人點啦，但佢啲朋友del留言或者block 啲假ac好正常不過既事，但又要比你地評論人品，性格咁
你地班煩閪騷擾一啲唔關事既人。
pjk點係佢問題，咪搞埋人地啦，你班癡線閪諗下人感受啦。
係咁叻就用真ac啦
你地over左

Pkj有病應該去睇醫生唔係玩ig post story
再者佢根本就don't fucking care

人地公審佢就情緒病
佢公審騎師新女就係理所當然

你都唔差丫，去朗豪坊屙完屎要放上討論區話好正

攻擊到佢既話洗鬼勞煩佢朋友 係佢自己唔肯面對現實

喂也 講野唔好咁廢中口吻啦
成陣柒味出曬黎喇

講真如果rikko個留言態度好少少咁解釋返唔想有呢種留言係ig 我會接受 可惜佢唔係
係pkj啲fd ig留言就係想佢尷尬然後正視再回應下
而基本上有去留言既ig大部分都冇好感 咩spoon babygirlo嗰啲 得罪講句騷擾到佢地我又唔撚care

同埋咪撚用埋啲紅色大字啦 成個廢老咁以為啲字大啲就等於有道理 ？

仲要樓上有條廢中話第一代癡線西好好多
屌佢老味咩
當年咪又係好似依加咁比啲清高撚入黎屌柒我地
當年比個班偽善屌到西到裂
事隔幾年
故事重演
幾年後就會有人話
「之前連登癡線西高汁好多」

你地係咪痴撚線架 唔中意jenn咪unfo佢ig唔好睇佢啲嘢咯 做咩係咁搞佢身邊啲朋友

騷擾到人地唔撚care
自私到
依加你地去埋phil ig留言喎
會唔會過份左啲
明明只係佢老婆同pkj好fd
仲要佢係歌手 又唔係kol
喂大佬 咪咁撚痴線大條道理講到無錯咁先得
影響埋人啲唔係kol既人

話8婆係指你地騷擾pkj啲朋友
係度搞小動作呀

下 騷擾到spoon我真係唔撚care呀
phil我就冇去留言既 淨係留左言去pkj spoon rikko
rikko block完我就停手 咁叫唔叫自私？
同埋我影響左佢啲乜？人地都未出聲屌啦

rikko都出左聲話你地disrespecting啦
咁咪影響左囉

佢地係咁講影響人影響人
真係唔知影響緊啲咩？
佢啲相多左人comments
Reach 到更加多曝光
佢仲著數喎

原來我block左你 大陸狗 完全封鎖先

突然多咗好多人幫佢 多謝你地推post令更多人留意佢做既事

rikko又咪係kol 唔通話佢明星 ？
係呀咪講撚左囉屌 佢出完聲已經冇絲打再去佢到留言屌pkj啦 你仲想點撚樣呀

一返到香港就咁多人幫佢

唔鐘意佢咪unfollow佢囉 唔鐘意大陸人來香港咪移民囉

你地憑咩值得人地態度好少少

你on9？我地本身由頭到尾都冇屌rikko 啲留言全部都係叫rikko反映比pkj聽 因為佢係pkj隔離
唔可以好聲好氣叫我地自行反映唔好去佢到留言？

當推post
講黎講完又係個啲唔應該搞人朋友個啲
成班8婆圍威喂啦妒忌人啦
如果要因為妒忌而開post 嘅話
我會開post狙擊紅姑豆斗同林嘉欣

其實講真rikko回應已經唔算好串
有個留言仲話咩 小心發大左影響埋林生
唔知係邊個留言啦
你地咁既態度 仲好意思話rikko

Bin

唔串呀但態度差囉
唔知邊個絲留啦 不過得一個就咪用你地 我好有禮貌咁留言架

分享下就痴線？你唔痾屎㗎？分享食物分享其他野就唔痴線 分享痾屎就痴線？ 你都幾搞笑喎清 就算我痴線都好 起碼我都無影響到人

咪撚搞Bella啦
人地一日收幾百個dms撚會理你咩

咪玩啦
bella乜水 南瓜又乜水呀
爭幾皮啦
人地點對隻狗關佢撚事咩

成班女人失撚哂理智
我都好想pkj收皮，不過真心咪再搞9佢d frd啦好撚煩，重點係效用不大，反而其他人會覺得只係一班haters搞事
我都係覺得dm or email pr會實際d，唔係屌佢對隻狗差，而係講到明如果佢地再送野俾pkj就會發起抵制個d，show埋佢之前抄人既evidence

至於rikko就算9數啦佢無辜既，都唔好講個d咩係朋友就有責任提醒pkj既廢話，唔係老鳳既，唔好將呢d咁肉酸既行為合理化啦 無啦啦俾人拖落水，我係rikko都心諗做乜9關我撚事咩

Pkj突然去邊買咁多朋友

我都覺得唔好搞佢啲朋友 好有騷擾性 始終件事唔關佢啲朋友同明星事
如果件事真係愈黎愈嚴重 其實可以將成件事話俾媒介聽 咁樣比較實際 變成新聞個個都知pkjenn啲衰野

人哋啲ig日日都有垃圾廣告又有狗公性騷擾
係咁怕啲9唔搭8嘅cm就一早private咗啦
其他kol可能笑到仆街唔通又話我哋知咩
同行如敵國呀
其實要留嘅琴晚留完，del嘅亦秒del哂，乜仲有咩？

啲英文錯撚哂grammar

Okok 咁既然都comment咗都冇得un-comment翻 大家一齊諗下下一步仲好啦 要團結啊！

抵你一世出唔撚到pool
比女飛 死垃圾

同意

笑撚死 呢條死八婆幾時肯修心養性？

Spoon都del哂留言

其實pr 同公司好簡單 佢地唔會理戈個人性格有幾衰 只要ig 多followers youtube多人subscribe佢地就會俾錢人賺 同送野俾佢地 叫佢地幫下手賣廣告 唯一令到pkjenn係呢行冇位企只可以叫曬啲人unfollow佢唔再關注佢 但其實真係冇可能
我地做咁多野曬自己時間 但最後我地係達成唔到想達到既目標 咁樣好咩？

唔鐘意咪唔好睇囉
唔鐘意咪唔好食囉
唔鐘意咪唔好住囉

香港人

但出得黎做呢啲唔好話明星呀 香港人睇個個都唔順眼 認真有邊個明星/youtuber真係100%冇俾人屌過? 明星/youtuber都係出黎娛樂大家姐 我覺得 如果大家真心唔鐘意 其實真係唔洗再理佢 咁樣大家個個都好過啲 睇佢channel咪當睇笑片開心下囉 又冇壞既 但佢人格就另一回事 做朋友真係免喇

香港真係老實人無撚用 係要有機心 厚面皮先至上到位
呢句真係好撚中 就算喺公司都係行呢套

利申：朋友有時去旅行
我都會幫佢地照顧下佢地既寵物

但我睇唔過眼係佢餵隻狗嗰陣仲要掛住story
我都餵過我隻貓食藥 真係要快狠準
但佢喺餵嗰一刻望住個鏡頭唔係隻狗個口
完全係為post story做俾人睇而做
之前就喊晒話好掛住隻狗呢頭就餵藥呃view
好心明知隻狗老 時日無多就真心俾多d愛佢
而唔係連屋企隻狗都好似你揀朋友咁要利用呀
隻狗鍾意意你朋友多過你多多聲呀假到爆既南瓜姐

珍珍今次EQ好高呀

純粹覺得隻狗好慘
開心狗同慘狗係有樣睇
Pkj個隻一睇就知係個主人成日唔理佢既慘樣

認真問你係咪00後
究極小學雞feel

block撚左佢 講野好撚on9

點解收極都收唔到佢皮？
由抄襲一事到而家佢都仲風流快活緊
有人話唔好搞佢d fd, 但唔make noise 就又會好似上次咁又沉底 唉只想佢快d收皮

明顯唔係

仲敢出新片 係下面留言會唔會比佢del 人地乜都del

大家可以入去dislike佢條新片 即走唔好比view佢賺 又唔會比人話搞到佢朋友啦

呢啲先係做實事! 如果ig都有得dislike就非常好!

點解唔向新聞界make noise

條友又del comments
真係把幾火

佢啲cm連反駁都費事

我都俾佢hide comment
我用自己ac仲見到 一log out就睇唔返

原來係hide comment
奸到出汁，等人地以為佢冇del到

大家快d沖去unlike
Unlike佢冇得hide啦掛

係!!!! 記住咪幫佢加view

係佢條新片留左言話想知佢平時點照顧隻狗
唔知會唔會比佢del呢

唔會delete 會hide

睇唔到啦

自從佢喺日本見完bella hadid之後佢係咁梳果個half pony頭

d 髮質差撚左勁多
成堆草

[member]
顯示話有90個comment
但事實上得60個

[\member]

表面上話鍾意西方文化 行為就同中共一樣唔啱聽就byebye😏
口裏說不 身體卻很誠實 jennjenn好野

咁佢係中國人嘛 咁就梗係跟中國嗰套

福州

我真係懷疑佢有精神病 自己set cam影自己拍野 都仲未夠 仲要叫自己加油
珍珍到底你係咪有咩問題 早日求醫好喎

冇朋友影咪自己影自己同自己講加油💪🏻

可能重點係窗台上面張地毯
話畀你班友聽佢冇擺淘寶地毯落地架

岩岩係jennjenn條片留左言 關心下隻狗仔
cap左圖 可能又會俾佢del

一個關於佢隻狗嘅留言都冇
平時唔係好鍾意story應我地架咩 而家我地留言又hide哂佢

咪係

Hide完人留言 轉個撚頭就開live扮撚哂委屈咁接受意見 話知道自己好多嘢要改扮慘 跟住班妹妹仔就信哂佢架啦

認真段片真係好有用 不如叫pkjenn都買翻部

嘩買左仲得了？佢有呢部野應該一個月得幾日喺屋企 可憐嘅狗狗就日日都同部機玩

都好過依加 搞到隻狗咁

127個留言 但留言好似得咁小咁既 唔知珍珍hide咗幾多個呢

班撚樣咪係個啲偽善左膠囉
和平係我地最大嘅冇氣
屌都on9嘅
對住啲閪人呢招唔人得囉
對付西人一定要以暴易暴
好似魚革咁 打到班黑警仆街
依加年年新年都冇人再搞啲小販

又唔見佢地屌sell野係下面留言屌鳩賣廣告既人disrespecting/delete/hide根本就係講佢地唔岩聽既野先咁講姐 乜都比佢del晒hide晒 又唔留得言 只係助紂為虐

打人犯法都照打啦
個年打到啲速龍
佢地仲以為啲人好似當年雨革咁
打不還手 都癡撚線嘅
啲班人咪比人label做暴民
但人地work 呀
依加個on9政府知道香港人原來會反抗嘅
先冇恰得咁甘咋

其實真係好撚on9，講果啲人係咪以為ig係咩神聖地方，講到好似去搞人個祖宗山墳咁
屌人老母仲要正途？
pumpkin jenn係咩人呀
開人女仔個名話人係第三者
攞人啲style同畫去當自己idea
做埋啲損人利己嘅野
佢自己又夠搞到人啦
呢啲人洗hi同佢客氣咩，就算比人當面屌柒佢都係自己攞嚟

例子例子想知點冇禮貌法
花生花生

又叫朋友幫佢睇狗 自己去玩 人地拎翻個袋比佢就一手搶咗去 一定唔止咁小 暫時記得呢兩個

就算佢係屋企又點 都係掛住chok樣 佢係有病係好嚴重既病 淨係鐘意影ig story 可以乜都唔理
佢隻狗淨係係佢背後坐係度 個樣仲好可憐 好似話 主人你幾時先會理下我 我見到都覺心唔舒服

咁樣留下cm就情緒病
咁欣宜同catgirl咪一早情緒病病到自殺死埋再投埋胎？
批評佢地個啲咁嘅說話尖酸刻薄幾百萬倍
依加叫佢唔好咁對待隻狗
去下佢/佢朋友啲ig留cm就抑鬱？
唔好消費埋情緒病病人啦

我身一句有話過佢係因為留言有情緒病？先生唔該你睇清楚我講乜 我話佢玩story玩到顛係一種病態 OMFG 你既閲讀能力...fine可能係我講得唔清楚 冇講明唔間cm事

係我戈一句*先岩 圢錯字會唔會俾人屌

打** 屌廢事有人乘虛而入 我認我唔會睇清楚就send出去 得罪就真係對唔住 要你捉我字

我唔係話你
話緊樓上有條友話我地搞到阿珍情緒病
如果令你誤會
我道歉

你個句"批評佢地個啲咁嘅說話尖酸刻薄幾百萬倍"對一個有情緒病既病人黎講難聽過粗口
咁同佢地講大把人慘過你有咩分別
每個人既抗壓能力都唔同

邊個有情緒病？

Carmina都叫佢珍姐
珍姐其實係咪冇朋友
日日咪係見到自己一個人發癲就係同carmina一齊

Babygirl已收了皮

咁就蝕咗個toaster俾人了

上次live 聽珍姐講話babygirlo 拍拖唔得閒理佢

佢成日都del人留言 老實講你行得正企得正怕咩人地講 而家講中左就del人comments扮無事

我就係有情緒病嘅人
想講呢
如果有人同我講道理我唔會病發囉
Btw我承認我引錯例子嘅
但主旨都係想講返
明明佢處理隻狗嘅手法唔岩
然後人地指出佢錯處
之後就情緒病
咁樣會唔會有啲令人作嘔呀

繼續發噏瘋
同埋唔可以下下用情緒病做擋箭牌
明明做錯野
比人鬧個陣
即刻話我有情緒病嫁
你地唔可以鬧我嫁
會唔會係咁呀

上面有個會然叫巨撚座
話我地逼到珍珍有情緒病

我敢講如果珍姐有抑鬱or焦慮
一撚定唔會正係識係到扭扭扭
幾多人因爲有情緒病頂唔順摺埋自己
連正常社交or返工返學都做唔到

完全同意 真正有情緒病點會好似佢咁 定係佢患左新型情緒病呀？ 咁唔該佢快啲去睇醫生 等醫生用佢既病例幫其他好似佢咁患有咁特別情緒病既人

三人合照都係得珍姐「靚」

珍對眼喺美圖秀秀又唔知㩒大佐幾多下

真係好撚on9 囉
自己同吖媽食飯
唔明點解要搵friend 一齊食
佢啊媽又唔係同Carmina熟
9唔撚搭8

因為比人屌佢做咩要個friend做亞四, 做咩個老母唔睇住隻狗要個friend睇
番到嚟咪做比你睇我成家人好熟囉
人哋老母咁有利用價值點都要搞下關係

有無最新pkjenn喊樣，好悶想睇下

影住 pkj 畀錢有啲柒
我係講 pkj 好柒，笑得好尷尬咁

試諗下 佢去到邊都淨係拎著電話拍片post ig story 身邊啲朋友都覺得佢煩啦 正正常常諗住放鬆下點之條友無時無刻都要影放上ig story. 成件事好on9 佢既世界係得佢自己同instagram. 自私到仆街 身邊屋企人, 隻狗同朋友既感受都可以完全唔理 佢鬼得閒理我地呢班人咩
同佢呢個人講野簡直係對牛彈琴 嘥鳩氣
如果見到佢真人 真係好撚想打佢一把

咁carmina都好有義氣，
明知珍姐個朵咁臭都肯幫佢做呢d戲

Carmina講英文都完全唔做作

諗起carmina同nicole傾計用英文多過中文，
然後珍姐又要扮野用"I don't watch movie"嘅程度/tone講埋一份，
就覺得好柒

我覺得tone就算啦 個個講英國口音都唔同 佢習慣做作係佢既事 focus翻係佢人品先

人地真係一個cbc同美國大

上個post發生乜事?
追唔切

push

唔知邊個癡邊個
但唔明點解會同呢啲乞衣 friend
不過照顧隻狗嗰度佢都算有義氣
去執屎執尿又做埋 pkj 公關

之前都係啦，Carmina 買嘢填緊個人資料（我估做 member 嗰啲）
pkj 喺度影影影，影住自己個「下路」gel 甲
雖然冇影到 Carmina 啲資料內容（影到佢填緊嘢）
但係個感覺好冇私隱
而且 Carmina 都有出聲叫佢唔好影

係 留意左好耐 佢真係好黑人憎！世界級黎

個個企係pkj隔離都會好感度大增

一離開pkj都會好感度大增 睇下eli

carmina amercian born ja 讀dgs之後去左uk gsce and alevel再去scad

結婚結左成年 日日post結婚相都未撚結完

梗係啦，佢自己老母都好小請，亞珍條姑寒友點會想比，不過亞珍影佢老母同carmina過馬路caption話she took my mum away仲嘔心，夾硬將自己老母同人哋個女扮熟，諗住有機會要掉番轉走去同葉詠詩做同一樣野？

佢阿媽真係好勁 好多大明星演唱會都係佢阿媽做指揮 真係以前就聽過佢阿媽個名 係前排先知carmina係佢個女

死mk學人上連登
戈你老母啊
你係咪唔識字，成段嘢咁多錯字

珍姐心口對變幻球搞到我好亂
到底珍姐係有波定冇波，定係唔記得畫海鷗

太dur V領都dur到睇唔到

明明佢老母就唔係佢所講吧嘅唔鍾意狗，如果唔鍾意狗嘅人點會一路食嘢一路摸狗

狗狗個樣真係好慘

留意下佢老母同carmina既眼神 珍姐每次做d好尷尬既動作同講好尷尬既野 人地第一個反應係啤住佢心諗佢做乜撚野
南瓜:yeah慶功宴
Carmina:😒慶功d咩呀
南瓜:(勁撚尷尬係度笑住話)唔知呀😅
屌咁你唔知講出黎做咩姐 人地點撚樣比反應 問佢 佢又話唔知呀 睇到都尷尬到打冷震

突登去睇咗佢story一次 fing來fing去 佢老母都頂佢唔順

先生 我覺得你好風趣 你搞到笑捉成晚
原來打錯字真係會激到人啤一聲咁制 實不相瞞我都想補下中文 有冇介紹？
但留意翻呢個post係講pkj
你明我講啲咩咪得囉 愛你 睇開啲先～BB

證明佢身邊啲人容忍度甚高 加分加分

唔鐘意狗就唔會比佢養
佢去美國咪又係佢呀媽照顧隻狗

Pish

以為自己係國際超模咩 係到扭黎扭去 比蟲咬？
成個story就係focus自己影佢自己有幾靚 真係好撚無自信啊 可惜ig上既野都係假 返現實啦珍姐

佢好似冇話過佢阿媽唔鍾意隻狗
係話隻狗同佢阿哥個女相處唔黎之類

唔識佢真係以為大陸妹 著到勁大陸feel

有啊，之前佢先話佢老母唔鍾意狗，係佢中學成績好先養到，所以佢好珍惜綿喵喎

Jenn Jenn 對海鷗呢

可能影指甲又要影住 Carmina 係想話畀人聽佢有 friend 啦
下路下路，煩到仆街又柒

仲有樓上話 pkj 自稱 babygirlo 有拖拍先至冷落佢
但佢 mon 完 post 同 babygirlo 出街勁 post story 人哋都冇 post 過佢

我覺得佢媽咪仲順眼過佢

佢真係要多謝佢個ex
冇騎師就冇咁多名牌野仲讀到scad
就扮唔到abc 就冇得岩畢業就陪騎師去法國
冇得學騎馬

唔覺尷尬 ？
佢真係愈黎愈精神失常

第一張係咪del左

係 但有乜可能唔cap佢個顛雞樣出黎做尷尬gif

第一張
佢個樣同佢啲表情究竟係發生咩事

Jennjenn叫自己做珍姐

又美圖秀秀

Jenn Jenn 話我地唔了解佢 唔明白佢 叫我地唔好再追擊佢！佢要空間靜一靜

睇完個caption終於明點解珍姐不死 總有d港女咁維戴佢 vision and positivity

唔該唔好成日搵啲野嚟消費，之前扮完情緒病而家又扮introvert
真係未見過introvert咁唔知醜，會set cam日日拍自己扭嚟扭去up上public ig俾所有人睇

一陣又一堆港女dm安慰佢同佢一齊打飛機

佢都多撚餘 個個人都會想有私人空間架啦 唔通個個廿四小時痴住人
真係introvert就唔會做youtuber啦 仲要introvert到佢日日咁自信fing黎fing去

收皮啦，introvert又要影住自己敷mask嘅，9唔搭8

一無p圖就

佢嘅獨處空間係話唔想講嘢姐 冇話唔想影住自己拍story發癲

唔準話jenjen 佢好值得欣賞學習架

塊面用得多化學嘢，25歲都冇咁大條魚尾紋

放大睇右邊條女個樣都好怪

佢搞咩 story係到瘋狂throwback introvert就自己比時間自己靜下訓下
啦 仲係到post story同班fans 互動 真係好內向啊你

我信佢冇整容了

覺得佢有啲想扮selena gomez

唔好意思 其實有無一個post係講pkj個frd Jlou ? 我覺得佢都有啲問題 似著自己係混血兒拍片淨係著bikini 係咁露波波 試問聲有邊個外國youtuber都係咁open 拍正常片但著三點色 我真係諗唔通 呢一個係咩玩法黎。

獻醜不如藏拙

講到好難食得返咁 你大學又係深水埗屋企又係深水埗 你返原本個屋企咪附近食得返
唔講真你以為你由細到大係港島大 過深水埗好遠咁

佢真係好撚煩 自己係深水埗大一啲感情都冇 但佢留係外國讀書都唔知有冇一年 就講到自己有幾掛住savannah 痴撚線 住深水埗又點姐 洗唔洗咁自卑 stereotyped自己 咁睇自己屋企唔起呀 你係本身窮就窮 買幾多”名牌”都冇用 係深水埗大係事實住香島唔會覺得你特別高尚 阿媽係大陸落黎都係事實唔好再扮ABC 好撚假 不如你試下接受左自己先再出翻黎見人 因為冇人想再見到一條貪慕虛榮既死臭雞係度乞錢！好肉酸
PS: PKJENN你同我聽撚住 人品衰就算你點包裝/打扮自己 你永遠都唔會cover到你既臭系性格

人地珍姐用一口流利英文讚佢阿媽啊
你地唔好再笑珍姐英文唔好啦

但其實你好詞窮

佢老母心諗 我聽唔明呀

佢真係好核突 係都唔認自己深水埗大有個大陸老母唔係靠個ex 根本外國都去唔到
本身個出身其實冇咩問題, 好多人係咁
但又要扮到自己係中產出身外國留學咁
好柒呀大佬, 講真上次畢業禮
carmina 屋企人同珍姐全家拍埋影相
一眼睇得出邊面係真, 邊面係大頭鬼

較快咗咋 原片成個中六dse考生咁Chok accent
佢阿媽啲大陸廣東話先唔知想點

佢阿媽仲要點哂頭扮明個下先好笑

其實有冇人知佢老豆係邊？ 淨係成日見到佢老母同阿哥

話時話 之前有人話佢新仔係名人
講完冇晒影，又唔爆名
唔係比我講中有人好似d 飯局雞咁上自抬身價造謠下話

唔信佢有仔
有仔仲唔曬命咩
之前又🐨又🐼咁
今次會唔出聲？

對奶都成日曬
有仔唔信佢唔曬

佢段video講英文啲accent超夾硬
另外個女仔叫Erika Wai講得natural好多

其實差唔多 都係咁夾硬。。。

成日話自己好掛住外國生活真係好肉酸
當正自己喺外國出世咁，on 99
Carmina同Nicole聽到都唔知會唔會恥笑佢

人地話自己外國留過學2年架

我又無獻醜
你英文差就收返埋啦 啲grammar錯到咁都要衝出嚟改人哋cbc啲英文
你珍珍啲friend嚟㗎？

佢呀媽連個女食安眠藥都講
好 pure 好 true
又話 jen jen 同佢講電話就趕住收線
成條片個個位都好尷尬，唔止係得英文柒

格離痴線西個 post 有人講佢

大家快d入去讚珍珍d英文好好啦
真係睇到好撚尷尬，氣質e d嘢真係唔係著全身名牌就有，仲要chok口音 人地流利講幾廿句，珍珍就好似小學生作句子咁

個訪問睇到人好迷惑
又中又英

睇咗個訪問阿珍姐凈係得一句英文
個港女都有兩句
珍姐係咪凈係識一句咋 扮佢老母唔識聽要講中文
根本佢就冇辦法做到流利對話

佢呀媽一笑，哈哈哈果下真係大陸到喊
前前後後仲有個Kim Bui用d fluent english講野 一對比就好撚戇鳩

扮佢老母唔識聽要講中文呢個我都覺！
其實英文唔得咪唔得，點解要扮 abc
出身又係，係要扮上流人士周圍癡
唔係咪唔係囉，好難頂

佢阿媽好重鄉音

好心啦，明知阿媽係大陸人講返中文啦

南瓜老母:
“佢係好開生既 成日都笑囉”
“有時即hi做媽咪既其實do好生痛囉 有時見到佢壓力大呢 範唔雀呀 猛猛要食安眠藥範教呢
“蘭齋(男仔)呀？堅強 哈哈哈哈 林堅強”

D英文即刻露哂底

南瓜心諗佢老母真係失禮 乜都比佢爆哂出黎 但同時又要扮孝子賢孫所以要以笑遮醜 好心佢講返中文啦 佢老母都係講中文 佢扮咩自己外國大講哂英文姐 我唔信人地個訪問一定要用英文囉 佢個一千零一句英文係練左幾耐 睇見佢夾硬chok d美國口音出黎真係尷尬

原來珍失眠要食安眠藥訓呀
唔通真係精神有啲問題

其實係爆肚㗎咩？佢媽咪講呢啲真係幾尷尬

以珍姐嘅性格嫌棄完自己深水埗出身之後幾時又會嫌棄埋個老母

可能借亞媽把口講，想人覺得佢好大壓力，玩扮病搏同情

詞窮到爆 同我一樣level咁制同埋呢d訪問會唔會有預先問題比佢答 聽左咁耐佢讚阿媽既野好似背稿咁 定係真係詞窮到咁

佢斟茶都斟自己先就睇得出佢平時幾自私幾自我中心

睇睇下佢阿媽同佢隻狗有d似樣

正常教細路斟茶都係斟人地先啦
好基本

人地受過高等留學生教育嫁 中國傳統習慣佢又點會學得清

嫌棄緊啦 都自己搬出黎住咯 老母有時去佢嗰度瞓 佢又係度投訴佢自己老母有鼻鼾 搞到珍姐自己無教好瞓 佢根本就唔想要佢個老母 唔想俾老母煩住

家教呢家野真係扮唔黎

追擊珍姐還追擊啦 但禍不及家人
樓上笑人阿媽大陸個啲好低質

香港人平時都會笑大陸人口音
只不過今次係珍姐老母
唔係因為係珍姐屋企人先笑佢

我都明白 不過純粹希望呢到可以focus多番啲響追擊珍姐點收佢皮
因為始終笑還笑 呢啲嘢對於影響PR唔再搵珍姐唔送試用俾佢冇咩幫助

睇左條片 另外個港女erikawai都好難頂

佢係大陸人講野係有口音呢個係事實
呢啲人喺香港都未企得穩
生個女出黎扮哂美國人嫌棄本土文化
稅又唔洗交淨係拍片呃呃氹氹發明星夢
呢個老母都係唔識教女洗咩幫佢講說話

另外個女仔揸筷子揸到咁

佢自己都成日借屋企人過橋啦
又話自己屋企人同隻狗相處唔到所以搬出黎
又po相講到屋企人搞到佢唔敢出房門咁 又話自己阿媽好chur搞到佢獨處唔到 根本佢自己就想搬出黎對住個靚靚海景日日拍
仲要佢老母又係鏡頭前咁有心爆自己個女要食安眠藥 擺自己老母上枱

咪臭係
兩登一向係反新移民基地黎嫁啦
笑鳩佢唔係因為佢係阿珍老母囉
而係因為佢真係黎香港拎著數嘅寄生蟲

呢啲家庭都幾勁
細個就攞著數 大個左就逃稅
零付出但著數攞到足
唔屌佢屌邊個呀

同埋佢咪撚扮abc啦 啲英文屎咁
D 口音勁扮野
勁似之前我遇過個啲扮野客
一入黎用英文問野
人地用英文同佢對話就詞窮
即刻轉返channel

樣又冇 家底又冇
性格又差 又冇家教
而且貪慕虛榮好高騖遠
咁嘅人想釣有錢佬埋單難左啲囉

揚言好愛自己隻嘅主人阿珍又出國旅遊

有事鍾無豔
佢之前咩鳩都嗌呀媽做呀媽幫人
無事又話佢呀媽chur

珍姐tag埋個pr挑機咁喎

Addiction 對佢個brand好失望

屌我本身勁鍾意addiction啲野 唔想買了

屌 好撚低質
而家連"will I" inversion 都冇人識

Will I 同 I will 都得

阿珍話用Aesop 成分天然會對環境好啲
收嗲啦扮咩關心環境，你用嘅其他化妝品咪一樣損害環境

用完都修飾唔到塊面 不了

其實幾靚女

蚊蚊好慘

叫佢唔好用美圖秀秀影相睇下咩樣先啦

之前唔係好多人去其他youtuber 到留言咩
做咩依家無人去benefit 到數臭pkj

利申已留言

屌打唔少港女

你改啱名

偽素顏都好意思拎出黎比

你見到呢張已經飄眉紋眼線植眼睫毛同perm.... 唔排除打左咩粉底

之前有人話佢真係打咗粉底

仲有大眼仔

整咗咁多野都咁既樣 不了 好心臉大就唔好札呢啲髮型 知唔知自己carry唔到

If you’re

唔係好鍾意p 到個斜方肌凹落去架咩
人地幫佢拍片就現形
件衫著到好柒呀 成個大陸大媽跳廣場舞咁

同一個人黎？ 個鼻同塊面都細咗成倍喎大佬

珍姐p得咁緊要 真係對自己好冇自信喎

到底最尾果張奶茲隔籬d 線彎晒
係塊布係咁 定佢推成咁

如果d 線係直既佢個胸應該係咁

好多人喺佢ig條片下面留言話佢肥咗 根本不嬲都係咁係佢平時啲相p得太勁
珍姐呢排做咩係咁接啲要比人影嘅job呀 全部個樣都炒晒車

佢仲話有時買多咗衫會捐畀有需要嘅人
係咪痴線㗎
佢啲衫全部得嗰少少布
邊啲有需要嘅人會著呢啲衫呀
咁都講得出口

仲有開左眼頭

突破盲腸！！啲衫全部都露波波，邊個要著你捐啲咁嘅衫？

佢之前個騎師男朋友同佢分咗手之後有新女係邊個黎
珍姐好似笑過條女啲牙唔齊

珍珍post左新相話自己全班最鐘意

講真我係男仔都覺得唔掂

恭喜呢個post破100正評 希望大家可以睇清楚珍姐份人

騎師同新女都散咗
之前珍珍有暗示過話咩騎師想翻兜
之後佢就出咗條片扮哂野話咩自己成長咗好多呀，識得愛自己，唔再為仔死為仔亡吊高嚟賣

珍姐之後冇再拍拖？

食洋腸快餐 無人想埋佢單

好撚柒 好似十年前d mk寫愛情故
A班邊個最靚 最多人追 B班邊個最有錢 讀書成績最好

全班感情最好

全部都係踩低人地 知你最真性情喇

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲°°°×

做乜柒野而家佢擺明英文差到仆街 都唔可以更正？if your 真係笑大人個咀 屌你火車頭thomas咁撚樣仲成日影相影到自己好靚都算 話人disrespecting 你唔柒block左啲垃圾大陸賣假袋廣告先？淨係識話人disrespectful 其實你大可以扮好有禮貌覆人 叫人唔好喺你地盤講唔關你既事

Natalie呀嘛 真鬼妹 人地真係騎師
@_nataliewalker

之前有個ig acc係珍姐失戀嗰排出現
入面個hater反珍姐撐natalie 但張張natalie既相都好醜 話珍姐嗰啲野又純人生攻擊 啲人就懷疑係珍姐自己開扮反自己 博同情

珍珍話俾人聽佢有朋友

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

仲未計佢用唔晒掉落垃圾桶果堆

睇到呆左 咁樣踩人棒自己做乜春
最好笑係話感情最好
佢而家身邊所謂既bff咪又係一陣貨仔

笑佢個騎師ex咋

點解唔痴fyy 都係同學wo

可能珍姐試過 但人地唔理佢
珍珍咁厚臉皮 試過都唔出奇丫

阿珍隻狗真係慘，主人成日都唔理佢

natalie後尾去過箍牙

大佬呀，癡到先得㗎

佢岩岩po左張腳趾相做乜野
即時del左 ，但比我cap底左
唔識up上黎，有冇人都睇到

我都見到 係咪up錯ac

影自己啲核突腳趾caption打love me係咩玩法

邊個natalie
Ig?

其實佢點睇都似有精神病多過情緒病啦
jennjenn我知你睇到咖 唔好放棄治療啊

@_nataliewalker
騎師ex

P到個坑渠線灣撚哂 （對比左邊果條線）

影住d腳趾話love me
珍珍真係好冇自信

屌我第一時間都係諗到呢個
小珍 靚女 成績麻麻 串嘴 但可愛x100000

呢種

Who?

I mean邊張相

珍珍d品味真係好好

Carmina approved 可能就係咁解

我以為係approve佢終於唔拋個胸出黎

佢唔係之前有箍開咩
佢地笑人啲牙 加對眼
好明顯係笑騎師
佢當初唔荒係目人有錢先痴埋去咩 分左手笑鳩人
柒得過阿珍你見錢開眼咩

啊珍真係好撚厚臉皮
🎃:比人鬧喇岩岩 哈哈搞到 死都要錄
佢明知比入鬧就咪撚錄啦屌 之前佢有個ig story同個鬼佬醫生之類講緊野 人地係咁話佢Can you listen to me first 之後南瓜話okok 然後繼續插嘴 人地嬲撚到話Can you let me finish first好心佢啦比人鬧仲要係咁錄 係度以笑遮醜 尷唔尷尬

有冇人解釋到佢係度做緊乜撚野

唔係厚面皮
係好冇禮貌同冇教養 唔識尊重人

佢啲名牌喺邊度嚟？
以佢咁高調嘅性格，去買對Gucci波鞋 hoodie都狂影狂試開polling，冇理由買Gucci T恤 Chanel手袋 LV boots可以冇曬命式咁曬出嚟㗎喎
就算當場唔影，返屋企都冇曬啲盒出嚟影flatlay，相當可疑

漏咗佢阿媽去佢美國個畢業禮既Valentino手袋添

我都成日咁諗
以佢性格應該要影unboxing

一年容易又夏天
珍珍R到脫毛sponsor未

Agree 好耐之前都諗過 就算唔拍unboxing都一定放上Story 或者以佢扮野又中意showoff嘅性格都會影相嘅時候懶係唔覺意影埋d名牌包裝做背景 我就唔信佢買完之後唔影紙袋唔影個盒

等睇佢轉頭igstory話自己屋企名牌紙袋多無位放

之前有絲打懷疑佢係去租啲名牌返黎用

如果租都會曬一曬先啦起碼真野唔怕比人睇

啱啱見到yaki新片，我覺得佢雖然平時好mk咁，但起碼d品味仲好過pkjenn 睇落佢間房係襯得好睇過pkj個間屋先，果然蝗味係洗唔甩㗎

臭雞又去送外賣呀

送外賣？

屋主好慘

pkj讀書多好多但係廢好多，大會都係咁上下單親，yaki出嚟撈果陣pkj仲喺屋企嗌個老母做呢樣果樣扮溫室小花

佢仲要拍片 個gip係咁撞到人地啲樓梯同扶手
真係on9當有趣
家教同修養佢真係一啲都無

已經unfollow咗佢 日日自high好難頂

珍珍又去風流快活 佢隻狗呢

居然仲有人夠膽請佢去wedding

今次有得露波波

又一個婚禮被破壞

個樣炒晒車

Thebabygirlo真係有種說不出的奇怪

大隻西
豬西樣
不過佢個 feel 唔乞人憎

見到個fd嫁比有錢靚仔鬼仔
唔知菠蘿珍有咩感覺呢

覺得佢醜人多八怪

由細細個學識呢句嘢開始 我覺得用醜人多八怪形容babygrilo係最貼切
佢夠膽認醜人多八怪第二真係冇人敢認第一
仲要佢成日同珍姐擺埋啲古靈精怪嘅表情同pose 珍姐都係同平時一樣咁發花癲 但babygirlo就真係好撚柒

咁大隻仲要學珍姐着衫

Hi大媽珍

珍姐都係細份d既山東婆姐

叫佢唔好紋眉 紋內眼線 植眼睫毛先好出聲

佢隔離個friend化咗妝順眼過佢

就算話我人身攻擊都好
第一張相佢真係好撚樣衰
好似msn 年代果隻emoji

Rikko原來無follow珍姐
係最近unfollow定一路都無follow呢

Rikko個ig following 有珍姐
珍姐個ig followers無rikko
啫係點
Sor自膠

有呀

珍姐去做伴娘 都係見人地個老公係洋腸 痴埋去姐

諗住做姊妹易識人掛

屌⼀路都好想講babygirlo個樣真心睇落似塊西 係真係gap樣個隻西 唔知點解硬係覺得佢臭臭地 有體臭個種 睇見佢個西樣就想煎佢幾巴

唔好咁冇品啦
人身攻擊最低劣

珍珍去得幾日英國就話想念中餐

阿珍直頭係definition of 人唔笑狗都吠

真係唔係想笑佢 但佢係香港有幾多日係食中餐先得架

Lm

呢到啲人咪一樣人身攻擊珍姐 又唔見啲人負評同鬧個啲留言 個個都雙重標準

好耐之前cap低 珍姐對朋友真係好好 睇下佢post張babygirlo咁靚既相就知

佢一向P自己唔P人 淨係Post人炒車相
Poor babygirlo

之前都有人話見過babygirlo真人
其實唔係真係咁肥咁大份
只不過佢次次都拍埋又矮又細粒嘅阿珍隔離
望落去就顯得好大舊
情況就好似icu成日同Nichole Elaine hau一齊影相咁

有冇人可以話我知張圓枱嘅設計係會有一邊起角，定佢p大個波，p到張圓樋都曉起角

有機會係半圓檯側面起角
不過呢張佢對奶去咗邊

可能縮左胸呢

呢張相真係好柒 佢知唔知Netflix and chill點解架
仲好意思自稱留學美國

其實點解佢要縮胸
有咁大咩佢

最多咪c-d 想縮到變a掛佢
佢真係想縮就唔會之前畫陰影落自己對波到啦
呢張相出賣哂佢啦 趷起哂個身都唔見對波同條腰
有時真係唔係想人身攻擊佢 但佢做埋啲on9嘢真係好難唔笑柒佢

Netflix and chill其實同佢好夾 佢英文咁勁 點會唔知

唔係講緊有g h cup先縮咩

除咗髮型 係咪連坐姿都要學埋自己嘅偶像呀fangirl珍

佢張相露點？

Bella個樣都出事

btw佢4月30日先幫skin aqua防曬賣廣告 珍珍咁快用完一支啦

又p圖
隻手

不如拍條片教P圖tutorial吖

佢p圖p到甘明顯，唔會想學囉

甘你老母

唔似喎 左手個舊骨黎

成撚日扎 bella個髮型 完全唔襯佢 仲要其實bella扎都已經唔算靚 乜鳩都抄人仲要咁明顯 係咪當followers戇鳩

事實都唔好咁大聲

又露奶

dur過我呀婆

泳衣嚟？

次次都係咁ga la條臭閪

點解珍珍咁鍾意po返同何澤堯一齊去旅行嘅相
法國又係新加坡又係日本又係 好多次架啦喎

今次加左幾多墊啊 又話想縮胸跟住又谷自己對波
真係以為人地唔記得你兩年前條泳衣片到底有幾多斤兩 二度發育

佢果陣話selena肥好cute，又話想細胸啲，其實講咁多野就係想其他女仔係咁，但係自己就5呎9大波瘦底

jenn jenn真係好無自信 好可憐啊 泳衣都換兩套係到un身un世

張相p衰咗，左邊盤草個格仔線同右面唔平衡
應該係想推平自己個肚

5呎9?????? 4呎9就有佢份

可以人地想重溫舊夢呢

睇落係谷極都得條溝

佢幾高？

珍姐平時啲衫呀、泳衣呀入面有無zip嘢我就唔知，但都幾肯定佢ig story 入面跑步個件運動背心入面有加料 跑步都zip pad係想更加吸汗

佢呢件係lululemxn嘅ready & go tank(紅圈個扭繩設計兩者吻合), 佢地其中一款高承托力嘅sports bra連埋背心，因為係設計比人做啲高強度嘅運動所以非常之壓胸以確保個胸唔會因做運動時嘅晃動而造成不適。所以正常情況嚟講係一定會壓到個胸好平。但大家留意返以下呢兩張圖都充分展現到佢著完呢件壓胸衫之後個胸形都仲好立體，特別係圖2 一係佢就隆胸，一係就zip咗嘢塊pad頂起咗

好心你啦珍姐，無料到要zip嘢/畫海鷗/p大自己個波仲話想縮胸 人唔笑你隻狗都吠啦
利伸：係lululemxn做咗兩年，見過大波女同事(34F)甚至好多巨胸鬼婆客試呢件背心都唔會好似珍珍個胸咁有舊咁立體嘅異物

好波

同行喎

啲客幾大波都好
一著sport bra都會變到冇野睇
所以有啲on9有陸客會問
「怎麼穿完胸部會不見了」
著住sport bra都大波嘅人
一係對波係膠黎
一係攝野
再唔係就好似啲大陸客咁著住自己個bra打底

屌 講得好好
記得個時第一次係fitting room見到啲大陸客係個sports bra入面再著bra，我個樣係： —>之後見得多就慣了
不過有啲牌子出嘅sports bra著完都會有胸形eg. Cotton xn 因為入面又厚pad又有鋼圈，但珍姐個件一定唔係其一囉

其實佢條海鷗都好格硬下

去啦 神奇變幻球

我係佢老母都覺得羞家 好人好者拋胸搵食 唔知以為做

珍珍之前話:我好討厭自己個胸

佢呢段時期好樣好多

以前咁樣咪仲好睇
依家成隻大陸雞咁

佢而家真係over左
成日覺得佢好似痴左線咁

俾騎師飛左就成個人變晒
變左attention whore

長知識了

題外話，我見coffee著件件sport bra個胸都好大。咁啫係長期攝野？又唔似呀。

岩岩睇返佢啲片 我覺得似假波
佢吸氣同呼氣個陣個波係有明顯分別！
10:30 大家慢慢睇

呢個係佢吸氣

呢個係佢呼氣

之前唔係有人踢爆佢係假波咩

珍:有幾羞家jack🙄

為上位Call定記者係殘廁門口拍自己同人gathering咁羞家都做得出嘅女係sports bra入面zip嘢、甚至假波一啲都唔出奇

不過認真咁講，唔同牌子、唔同設計、唔同剪裁嘅sports bra的確會有唔同效果嘅，例：岩先所提到嘅cotton xn。而coffee 著嘅bra有機會係因為專為瑜珈呢啲低強度運動而設，相對會無咁壓胸，但實際係點真係唔知因爲我無研究過佢啲sports bra
但珍姐個件我就對咗兩年又見過唔同身材嘅人著所以好清楚。

好似Kate Upton 咁大波著sport bra都冇阿珍同coffee個效果啦

條女對波已經痴撚左線啦

出面個啲牌子我都唔清楚
但我依加個間high support 個pad雖然會結實啲但都冇承拓個胸上鎖骨嘅效能
Medium，light 同 everyday個啲就更加唔洗講 個pad紙咁薄
真係冇見過客著完好似佢地咁波濤洶湧

痴撚線 對波都要打highlight 打到反撚哂光

屌笑到仆街

coffee教按胸段片睇得出假波

認真咁樣唔似得舊膠係入面咩
上面都有絲打post佢以前著呢件泳衣嘅cap圖
大左成個size 係咪二度發育？仲要起起地角

好墮

頭先先發現jenjen bio打自己係dog lover 都幾撚厚面皮

媽呀真係好醜，大媽到極點
對波勁無美感，好似痴咗兩個包係心口咁
仲要拎住抽提子做乜
肉肉的乜鬼 收皮啦八婆轉頭咪又p圖扮瘦底大波 都成日俾人捉到你p到周圍啲野彎哂

上兩個禮拜見佢終於著正常T收起對波，點知姣婆都係守唔到寡，講中佢忍唔住又要拋返對波出嚟

最頂佢唔順係又要露，又要扮哂野搵個emoji遮，仲要特登遮唔到幾秒俾大家睇
收返埋你對變幻球啦

夠哂老友，大家都鍾意著細個碼夾對波出嚟

哇屌

舊相著呢套泳衣都係push架啦 仲要push到一高一低
不過佢之前push還push 都冇今次push到上鎖骨
珍姐 而家有埋同一套泳衣舊相對比 冇屈你架

咁多年都冇人埋單想搲複合
比著你係騎師搵六十萬個月會唔會搵返隻一日到黑谷假奶，精神有問題咁款既ex
搵咁多咩model 仔都黐埋去啦

佢可唔可以唔好扮鬼妹
咁樣包住個頭好似賓賓
同埋佢件泳衣細到好似就爆咁
都唔知佢點落水

其心唔明想學下野
買細一個碼再谷唔會露點咖咩
點解佢地可以咁好野整到呢個效果

唔明點解分咗手都要po返以前旅行d相 (雖然都係單人照)

着黎影相姐，又唔係真係游水
應該唔會好大動作搞到露點

大佬佢地2個都谷得好假下
就算係仔都睇得出係假啦

喂也
講緊你

好核突嘅Thomas! Thomas 無波㗎！

套野係拎黎影相wor
邊個話會落水

求Link

珍姐萬歲，個post好多笑料唔好太早死

珍珍真係有mon post 宜家興玩自嘲叫返自己珍珍

睇到佢最新post真係笑撚死
可唔可唔好p得咁誇張
對腳同佢真實身高一樣長

人唔笑狗都吠

佢件衫 好有taste
土豪 暴發戶啲taste 真係差好遠

p到米九都嚟 全身都係gucci真係好有fashion sense

gucci真係柒到核爆

我屌 佢對波係咪假 睇落勁硬 真既都唔會括住咁既樣 好核突

巴打識唔識畫海鷗啊

我第一眼睇都覺係假波
堅挺到好似石咁

唔知佢點push返嚟

真心對波平時佢加幾多層墊 呢個目測比盡B

佢掛住影隻腳同個波，睇漏咗自己個鼻影整到成個豬鼻咁

佢張巨人相會唔會過份左
好鬼好笑 p到好似娃娃鏡咁
多謝分享笑話一則

屌 通街都假波

其實佢係咪痴線
明知我地會mon佢ig仲要成日做d我地會恥笑佢嘅野
睇黎無咗何生呢個大水喉對佢打擊好大

陰影太重手

假波。 佢有條片教按摩豐胸，唔著bra 都挺圓碌碌 擺到明係假波 ， ig 仲有張泳衣相瘦到現胸骨對波仲係圓碌碌點可能

佢成個人都痴咗線

係呀屌 假波真係幾大都得

點解又要整 整完就要遮黎遮去

遲下珍珍可能會話自己因爲就黎m 谷m谷到波波大左 我都唔想 我無整 天然嫁

豐胸個條片有著bra架 件背心露到bra型
同埋佢著緊件背心我都有 唔著bra透到pk

真心覺得珍珍重遊舊地
掛住何生掛到痴左

算啦佢 冇人會想要個顛婆做女朋友 上次分手又post片又公審人地新女友 你估何生傻既咩

之前又話何生啲牙唔整核突
而家係想點 博咩

知道何生同nat散咗之後係度attention seeking搏咩

佢地散左成年幾而家先黎發姣

好撚靚

又擺

btw P圖P到林生都comment話珍珍So Tall

幫佢還原左

補埋對比

個frd同佢去歐洲都幾慘 佢日撚日唔係自己影自己 就係要人影佢 再P圖

再唔係就全日帶住對airpods

明明珍姐咁內向怕羞 都要擺曬pose要個frd揸機
去個旅行好似番工咁幫你影幾廿個角度 好唔好意思 覺得佢已經為左d likes份人癲撚左

好波 佢好似真係腫左好多

P到自己carmina咁高

用廣角鏡影
宜家啲女個個都影到米7米8咁

我19歲都有

想睇埋米九全身gucci個張

無得p腳珍珍即刻現形

Up唔到圖
講緊佢story

Btw珍珍隻狗比左邊個照顧？
唔見carmina上佢屋企

美圖秀秀拉左啦 單車個轆奇怪到

屌 畀張圖嚇左一嚇

原來佢條on9連條頸都拉長埋

即刻順眼哂

垃撚圾港女
咪以為無人記得你疏忽照顧隻狗
肯定由得隻狗自生自滅

今次應該唔係carmina臭隻狗
可能係珍媽臭

大奶奶呢 大奶奶去咗邊

物以類聚，又係就樣咁attention seeking
個個post都消費佢老公
煩唔煩

人地珍珍係名模既身高黎架嘛 腳長有咩咁出奇
去啦 神奇伸縮腳

消失的大奶滋？

屌那星佢連條頸都拉長

係個v領下面呀 冇消失 係邊有咁高姐

如果個V deep到腰應該就見到條溝

其實成日著無乜承托既bra
真係好易墜 個形又唔靚
真心大波著件貼身tee都夠sexy啦
何必咁後生搞到對波咁

佢好似一陣會去viu facebook live

del又話人地回應態度黑人憎 唔del又話人地真朋友

世事都被你看透了

個重點係 佢真心唔大波 係扮大波 所以先成日push

人地都話波大無腦 珍姐波又無腦袋又無

假假地都係(深水埗)大學生嘅

屌拿星 睇見咁作狀真係把幾火
pkj成段story就話: 唉 好污遭呀個窗
屌你 知你屋企對撚住個海喇
扮乜撚個重點係隻窗污遭啫
你個海景曬撚到厭啦 你曬唔緊要呀
但你加對對白話個窗好污遭做乜撚野姐
好污遭你咪抹囉 post上黎把撚 叫d followers幫你抹？馬桶仲污遭呀 又唔見你post你個馬桶上去？
曬命曬得好肉酸囉

真係幾肉酸
正正常常 post 個景出嚟反正仲自然
佢好似啲大陸暴發户咁

幾聽話
工又唔搵份，成日淨係識扭嚟扭去，遲早冇人搵佢冇收入又冇人埋單咪又係要搬返去深水埗

珍姐成日係度消費introvert
自己都係 根本唔會好似佢咁attention seeking
收皮喇

而家扮可憐扮內向扮情緒病會有光環
個個爭住扮

識人好似珍珍咁成隻癲雞但係又話自己係introvert 真係好嘔心

綿喵呢？
番左黎都唔po下隻狗既

係咪已經唔係度

加密費撚事教精佢
有得影影多d 啦

珍珍平時係咪大半日都用嚟p圖

佢咁蠢邊搞到生意呀，釣金龜咪係佢經營緊嘅野囉

咁佢應該生意失敗

88

人地著浴袍就襯對casual鞋 呀珍就著佢對gucci波鞋踩踭襯浴袍 之前仲搞笑去執垃圾就走去著隻hermes拖鞋 珍姐硬係要做最奇特嗰個 想曬命但d蝗味就出哂黎

不倫不類咁，好大陸 feel
想曬命咪著翻佢對 hermes 拖鞋囉

每追一次post就要洗一次眼

擺位同埋個耳環都跟足咁濟
比少少新意好嘛？

唔係打手 但上面隻耳好似本身就係佢嚟 係個釘環個男人ig 有tag pkj

Sor 柒左
自呑一打膠

我阿珍絕對無整容！啲相同以前一樣樣！

對拉到102吋嘅長腿無咗

見Jenn喺IG story post咁多Work Harder嘅Quotes
等我贈番你幾句啦

講外國嘅話Tati都算係做得耐、三十歲仲做緊嘅youtuber，但係人地fan base係講緊全世界嘅規模，youtube幾百萬個subascriber
珍珍就算喺香港都已經好多人都唔識佢

大家識做啦

Jennjenn話香港比較熱先着小背心 但係佢冬天都低胸露背架啦

個鼻影

jennjenn:我都唔係好dur姐

認真好核突

大奶奶呢 幻影奶奶 點解既

一冇得p條腰現哂形

呢張條腰都

直落

其實唔成日做運動點會有線條

係咩事個胸會dur到咁低？好誇張

呢套野好撚核突
件垃圾tee唔洗zoom都睇得出質地差，個領wear哂，果條裙褲又係，好似啲百幾蚊嘅貨咁, 好心佢唔好乜柒都係牌子野喺度老點人嘥錢啦

下胸圍同手爭差唔多平排

同條片一樣嫁喎 cap出嚟咋喎

牌子野多
但創意少
內涵更少

珍珍仲叫大家學佢咁穿搭 唔貴唔好學佢啦大家(小妹妹fans)

佢呢幾日都同啊媽一齊
你啲好朋友呢 去曬邊啊陰公

wtf

佢當日嘅閏蜜baby girl都唔見咗好耐啦

好快會出現返

講完今日即刻post

啱啱手痕禁左去官網睇d耳環
閒閒地細細粒個啲都三四千一隻
係我太窮定見識少
一隻耳仔戴成幾萬蚊耳環

咁就要多謝助養佢既人啦 jenn姐一二個廣告 event 活動 影張相都買到啦

好撚尷尬 對住呀媽都要發花顛

仲有佢d奶滋相 露少陣都唔得

唔係好識欣賞佢成日油到d腳甲白色
好似塗改液咁

腳趾公個粒黑色咩黎？ 腳甲屎？ 老泥？定麥屎黎？好撚核突

原來撞爆腳趾 冇睇佢story岩岩睇先知 自膠

佢story講果個summer make up look同平時果啲有乜分別

撞到高潮咁款

撞爆腳趾都要po出離 做show咩

有冇人改圖 高潮眼

條皮帶終於重出江湖
不枉我係咁問佢去左邊
珍珍念舊

佢好似del左段片
想睇番都冇

我只見到件衫著到佢個胸成個三角形咁

定舊片黎？佢依家個頭好似有highlight？

有冇人覺得佢成個人都好污糟？
腳面一撻撻，膚色又唔係靚，啡啡黑黑咁
佢之前仲要搓fake tan 搞到仲污糟，好似十日無沖涼咁
唔怪得之前有人話佢，似大陸啲農民咁嘅腳
其實唔只腳連個胸都啡啡黑黑，完全唔係健康膚色囉

硬係覺得佢好多老泥 隻腳同spoon 隻腳有得揮
好似好撚臭咁

其實佢老母真係唔知比咩反應佢好呢 邊有老母鍾意個女咁呀講真

人性的黑暗

長期食咗春藥咁

屌，真係咁支持環保就用隨身裝杯啦 又要去海灘執垃圾，自己又日日製造垃圾

用左隨身杯咪冇得俾人知佢飲starsfuck囉

佢係咪踩住左條褲

舊片黎 咁啱睇返手機d舊相 見到d咁尷尬既cap圖

痴撚線橫隔膜個位冇啦啦生左對波出黎
其實你都mon po架啦 不如正正經經戴返個bra啦

見到佢咁著 真係好尷尬

JESUS

我同事生完仔都無佢咁墮

諗起pkjenn

珍珍啲中文

乾肌
遮瑕度

耶 人地係abc黎架嘛

唔識用個語音？幫你打個d字

同埋佢呢身裝束真係好撚智障 見到佢著到不倫不類打藍球真係好想打㭍佢

個袋低到成個護陰咁

見到佢老母幾廿歲人陪佢做埋啲痙攣動作 仲要俾佢po哂上網就覺得慘

係咪見到人地Nicole成日同阿媽拍片自己又想做？
但人地係真係關係好，阿媽起碼講到純正廣東話

Jennjenn住深水埗個陣都唔知有冇一日翻屋企食阿媽煮既飯啦 感情好

日fing夜fing 究竟fing撚夠未
日日好似啪左幾打fing頭丸咁

好撚憎見到pkj嗲佢老母，除咗好做作同埋大陸人根本唔興呢啲，仲有係佢老豆唔喺度，人哋通常會變到好成熟照顧屋企，但係佢仲好似ff自己係溫室細路女即係nicole果啲咁，佢老母呢啲冇學歷又冇做過野，出嚟成個on9咁比佢喺度攞嚟呃like，個老母又由得佢發明星夢，呢啲咁嘅低端人口見到就煩

見到我地笑佢呢套衫著到見到對墮奶滋 即刻大大隻字遮住

雖然我都唔鍾意佢 但除咗對波墮仲有冇其它point

佢老豆做咩？？

讀art school果陣D作品抄其他人嘅畫
抄人outfit
疏忽照顧隻狗（包括掉低隻狗去旅行、帶隻狗睇醫生但係carmina仲著緊過pkjenn、餵藥唔望住隻狗掛住拍片望鏡頭）
冇禮貌（之前去日本旅行，佢漏低個袋人地餐廳幫佢keep住，翻去攞果陣一路拍story一手搶翻自己個袋）
求其他人補充

佢媽媽有做野 喺深水埗既老人安老院做派飯姐姐 要去深水埗內唔同既屋邨派 之前探屋企人時見到佢媽媽上門派飯

佢條衰女都幾仆街下
阿媽咁辛苦又搵唔多未紅果陣仲成日帶老母shopping屈個老母比錢
依家搵得多，個老母打比佢就趕住cut 線，要搏同情就擺老母上枱

佢老母個搵嘅錢都幾辛苦
要行上行落身水身汗咁
而菠蘿恩就要充大頭鬼
要自己搬出黎之餘
仲要豪洗錢
佢成日講到自己同阿媽咁好
唔知有冇比過家用呢
覺得阿菠蘿恩到時收左皮冇左kol呢份收入之後
應該又會返去屋企繼續癡

要講大撚把仲有 去埋d商業環保活動表面上執垃圾實際上賺錢同偽善為實
同人地男朋友攬頭攬頸玩篤胸完全唔識咩叫尊重同避忌 捱身捱勢發哂姣
去人地婚禮係度搶fo以為自己先係主角硬係要做最出位嗰個
身為香港youtuber 佢唔只抄畫 仲抄人影相風格(上個post有巴打貼左對比圖)
又要扮大方多謝人地善意批評 背後其實係度屌哂鬼淨係識block人del comment
聲稱愛狗人士但隻狗仲病仲食緊藥既時候 自己就丟低隻狗比人臭 自己去痴明星買名牌去旅行日日扭頭扭計set cam自拍
到今日都冇回應過佢對狗既事 反而佢朋友要幫佢做埋公關 呢d point仲夠唔夠

點解個個comment都總會有1 2個負皮？

嫌啊媽煩兜到自己有情緒病

可能係珍姐本人

自己啊媽辛苦打工賺錢 南瓜就一心諗住走捷徑…
咁大個人都好似游手好閒、不務正業咁
淨係識追名牌、post ig去堆砌自己嘅形象
講真 就算佢含住金鎖匙出世、所有嘢都垂手可得 我都唔會睇得起佢
人哋豪門咩太咩太啲仔女都無恃住有家底而放縱自己啦
起碼都有去讀吓書 個個都有咁上下學歷 blablabla
生著呢啲咁貪慕虛榮又咁不思進取嘅女真係喊三聲

Agger
姐係連何家啲千金都冇佢活得咁風流快活
個堆人衰極都有份掛名工做下門面野
但菠蘿恩真係全職玩樂
先唔講佢遲早有日坐食山崩
但後生遙遙咁嘅生活方式唔覺好冇意義咩
鄧佢屋企人慘

唔quote好長
好心佢就學下點照顧自己老母
狗又湊唔掂 老母又嫌煩 自己大個有個臭錢就搬出去
唔撚諗下老母養到你幾大供書教學又唔嫌你成日發姣屌你個嘴
我睇到佢都覺煩 正臭西

呢啲咁嘅臭閪
邊個會幫佢埋單呀真心

屌 睇其他youtuber都會出L'OCCITANE廣告見到jenn

今晚喺維園撞到pkj 佢真係住大坑/天后嗰頭
之前有幾個絲打話佢好易認 原來係真
可惜今晚無洋腸陪 10點未到自己一個已經行緊返屋企
同埋佢真人極度頭大身細（因為佢個骨架好細）
咩住𠝹波袋 好撚大波 但好矮
屌 平時P到180cm高咁
真人係得15x

以前成日係希慎撞到佢 係好細粒下 而且塊面好大
不過個樣點就唔緊要
心地差先最攞命
知唔知咩叫相由心生

如果有local男仔想追佢 見佢拍youtube一定會走睇下佢啲片 見到佢專登拍條片唱ex仲邊敢追

唔好玩啦

點會del 係珍珍成長既證據

應該係佢理想中嘅自我來

星期一關佢撚事咩 佢星期一咪又係冇嘢做係屋企影住個海景打j

佢新個個story擺明串9我地

平時story攬頭攬頸個喎

我睇到都係咁諗，日日係屋企鳩鳩下無嘢做，學咩人講又到星期一 佢連一星期一條片都剪唔到，其實好想知佢有乜咁忙

咪係，扮乜鳩有Sunday Blue
星期一至日佢對黎講都係一鳩樣姐屌，又唔洗返工

完全同意呀!!! 仲以為得我咁諗
不過佢呢啲人就係靠嘩眾取寵去生存, 然後啲港女咪又係照樣覺得「好有共鳴呀正呀jenn jenn好呀」

不過我覺得前排呢度狂插佢「日日姣un又唔知醜以為自己係model」, 佢最近un少左
前排有人話佢「又話I don't ride, I draw, 依家又唔draw」, 依家即刻draw返比你睇
好聽話

好煩啊又消費introvert

又黎

冇朋友約唯有扮introvert
Babygirlo都唔要佢

Introvert 會扭身扭勢做attention whore?

屌佢introvert 係真係好怕對住好多人 (由其唔熟嘅人)，會怕係鏡頭面前做任何野，邊撚度會好似佢咁，又扭身扭勢，又姣仔

發現珍姐近排好似 0 event
今日有Chanel event 有Nicole Carmina 都無jenn jenn
係咪之前大家發功發到啲PR 都驚咗佢

Introvert唔敢出event

見佢呢排靜曬 洋腸又無 朋友又無 日日百無了賴係屋企唔知搞乜咁 睇到都登佢慘

但都仲要學人抽Monday blue水
收皮啦珍珍星期一定星期日你都係痴住阿媽周圍fing
狗又唔見你好好放

珍姐你唔係introvert喎 你係呢種喎

岩岩撳埋入narcissistic personality disorder廣睇 原來係永久性disorder黎 即係珍珍會扭扭擰擰到變珍姨珍嬸珍婆婆都未扭完真係鄧佢辛苦

珍珍實係introvert啦

下面條片 佢真係當自己明星 ？

睇到lift 嘅反射 又逼佢啊媽幫佢影相
其實佢正正經經做翻個有用嘅人得唔得

等閒冇野做黎推推 幾時先收皮

無得去event真係慘啦珍

想講好耐！！ 其實一直都覺得珍珍係到抄Claudia cheng

件格仔外套
又失驚無神係咁買 areyouami
仲有 珍珍新寵 Dior 小背心
啲相既post 啊 effect 啊 都較到一模一樣
人地名門出身有洋腸男友 珍珍你呢啲深水埗大既 恨唔到咁多

之前嘅post已經拎過啲相黎比較 真係由頭抄到落腳

一入去Instagram 睇，無十成都有九成似
做返自己好難咩

幫你還完返

呢個look抄shay Mitchell

仲有irene noren 佢又係好鐘意對住個story 扭下扭下

今晚有節目都唔post story

上面同下面張相個身型差咁遠

對腳超短

jennjenn嘅情緒病係咪食洋腸就會好返

隻腳咁粗

Tinder jenn

條鬼佬個樣咁似周街啲傳教士

幾個絲打話過見到jenn jenn拖洋腸 終於有圖啦

之前都有圖 係舊登死哂圖

又話條新仔係名人
睇黎有絲打估中，真係上黎搏提高身價

名人 真係珍嬸自己唔笑佢隻狗都曉吠啦
邊有名人會吼佢啊，求其啲奀模，8,9,10線啲奀星仔都高質過佢啦下話
或者可能好係絲打估中咁係傳教士，
呃番一百幾千俾教會 佢都習慣貼洋腸加啦，洋腸珍

可能轉左姐 你都知珍姐換仔速度幾快
幾個月都可以又樹熊又熊貓 由澳洲機師換到英國醫生
仲有換fd速度都唔差 eli嬸同babygirl又係快過轉季換衫

被撇定主動換先
次次佢係比人飛果個 唔好講到佢換仔咁好聽

🏇🏽🐨🐼⛪️

講起babygirlo
諗起之前珍珍話babygirlo一開始識到珍珍就成個小fans咁 當時唔太想唔想理babygirlo
依家珍珍想搵人地 人地都未必想理佢

人地有舖頭要打理仲邊似珍珍遊手好閒

珍珍識到機師同醫生？

喺邊度講㗎？

隻腳短到同啲哥基有得揮

同babygirlo拍嗰條片到有講

終於比人影到 唔知佢兩個之後去邊呢

第一眼睇落真係勁似魔門教d人 btw Jenn Jenn你條腰去咗邊 平時身材唔係好好㗎咩 做咩對腳短咗咁多

好耐之前佢個樹熊咪機師 佢仲叫人死人飛機佬
然後熊貓咪醫生

都係tinder識姐

佢擺到明係想痴外國人個d架喇 asian無返咁上下有錢 佢實唔岩

記得之前有個巴打話同佢match過

一開頭唔熟唔想理都正常
但拍片講出嚟畀哂全世界知都幾落個 friend 面

係呀 講到好似珍珍superior啲咁

珍珍咁有腦嘅就唔係珍珍啦

原來佢上身大隻過下身咁多，個比例好怪好似5：5，成日p圖呃人正仆街！

唔好話哥基呀，佢地好可愛架

對腳粗咁多嘅 世紀大騙局 佢對腳完全係肥腫難分

珍珍真性情
幫珍珍講埋心底話 其實一開始真係唔想理babygirl
不過傾多幾傾發覺人地係有錢女又係外國留學 咁咪肯同人做fd囉 又肯俾酒店你住 又會送過千蚊嘅禮物

真係好好玩

我已經分唔到係babygirl本身咁樣衰定珍姐影到佢咁樣衰

之前睇珍珍ig都以為babygirl係唔靚嘅肥妹仔黎
睇咗babygirl ig同youtube就發覺babygirl唔係咁差 有啲相都幾靚下
但次次珍珍都會揀張自己最靚 babygirl個樣炒哂車嘅相黎post
所以珍珍啲朋友疏佢真係唔係無原因

咪咁啦 tinder jenn 無人想睇你個高潮樣呀
仲要好似光頭咁

貼還貼 唔好貼咁多張

影到咁低都未見到波波
珍嬸你到底有幾墮？
我媽生咗3個 已經50歲都無你咁墮

珍姐真係好聽話

珍姐你髮線又向後墮埋？
壽星公咁

其實之後個story babygirl 係唔差 冇平時珍珍影到佢個頭咁大 所以抵珍珍冇朋友既 淨係可以癡老母過世 因為你老母冇得揀
珍珍你不如搵下個綠葉fd喇 而家又得番你老母喇

清朝Jenn

佢個火車頭朋友都好耐無見啦喎
珍珍試下約佢食餐飯?

西瓜傑仔佢地都好耐無見啦喎
幾時見個面呀

真係朋友既 見到張相個friend咁核突都會揀過張黎post啦
到底咩心態先做得出

西瓜群開啲女校fd 又mean又鐘意講英文，珍珍埋唔埋到堆呀？

珍珍都好鐘意講英文架

Who’s Rambo I don’t watch movie (含撚樣
Rambo 都唔識好極有限，分分鐘人地串佢都以為讚佢

好似一齊去完韓國已經唔多見有交流

去緊韓國仲要比人炸comment係人都怕佢

佢最近係咪冇 event 出？

同老母去街多

呢個post爆左可以推返依個
[pkj] 虐狗KOL有錢去旅行都唔理隻狗死活！(11)

珍珍你好耐無新名牌啦 快啲去買啦 唔係好有錢㗎咩？係咪無event去就無錢呀

珍珍連訓覺都嫌老母嘈

好撚樣衰啊，好似塊面污糟咗咁
明埋啲斑係黑色嘅咩??我見啲人都係啡啡地色嘅

佢有嘗試過整到啡啡地色架
不過真心覺得唔靚
都係以前個純情珍好啲

做佢屋企人真係慘 樣樣嘢都要俾佢拎出黎講 一啲私癮都冇
好似之前何生咁 連平時著開細碼ck底褲都俾人知

Jenn jenn 真係痴線
以前最凍嗰啲日子佢着背心
今日落完雨稍為涼少少佢就着長袖衫

賣廣告ja

洋腸有免費閪屌玩下咋嘛 埋單？諗太多啦珍姐
不如顧下隻狗先 反正你都無工作 咁得閒

睇到我火都嚟鳩埋

我覺得條女冇問題呀，咪臭係普通on9港女一名

但係香港啲pr做乜柒呀？盲撚咗呀？條女又樣衰，又唔識化妝，咁都有job接？呢個世界真係痴撚線

隻狗真係好慘

肚腩同個胸成一直線

屌 佢係咪無帶bar 啡啡地嘅 影住自己粒lin做乜柒 好似d有精神病嘅人 恨嫁到要自己買婚紗黎ff咁

你講完又似

下一站天后

最正係佢啲fans話癡線西妒忌佢靚女

其實有個apps係可以好簡單咁拉長對腳
唔使好似你咁拉咁多次

求介紹

美圖秀秀已經得啦

唔太認得 係咪佢朋友

係

真人都幾瘦喎 但依家差唔多九點唔知佢點解係度hea

好似佢最無分別

仲要10個有8個都唔帶耳塞
佢係米覺得自己好特別先po出黎

仲要10個有8個都唔帶耳塞
佢係米覺得自己好特別先po出黎 [/唔明佢個邏輯囉
你話耳塞隔音，令你訓好啲就話姐
點解佢講到我帶咗耳塞，就無咁多嘢諗
原來耳塞除咗隔音，仲可以阻止諗嘢
唔怪得你做啲嘢咁唔經大腦

有冇睇佢story係vs show發花癲
後面嗰鬼妹係咁望佢心諗做乜鳩嘢

我擔心cwb vs一開張 啲員工難逃serve佢 仲要俾佢閪既命運

米你老母

珍珍無朋友架喎
留名睇佢又約翻岀黎食飯 唔知人地仲理唔理佢

大家一講babygirl 珍姐就出post

珍姐來了

人地呢啲去做縮胸手術就真係合情合理講得過喇，
菠蘿珍對下垂變幻海鷗波size都話走去縮胸真係人唔笑綿喵都吠 搞搞個胸型點解咁dur好過啦 縮胸

綿喵呢排去左邊
係咪已經遭毒手？

我都想知 點解影都唔影下隻狗

佢啊媽明明係係另一邊
佢望緊邊個 真係好似精神病人

珍姐最近日日都係同阿媽出街好孝順 event都冇出過好乖女 你啲朋友仔呢 P.S. 綿喵唔見左

Benefit上海個event無佢份
我無再follow佢ig/youtube 但間唔中入黎呢個post揾野娛樂下

由其是YouTube d片千其唔好㩒入去 㩒入去同送錢佢買名牌無分別咖咋

岩 千奇唔好禁落去比錢條八婆搵

見佢日日同啊媽出街
唔知點解就覺得佢啊媽應該好攰

佢肯陪老母都算好事 佢老母之前想見佢都冇時間 要專登陪佢出去拍廣告先見到佢
笑死人咩係人都知你有幾忙啦 日日係到un下un下發花癲都好意思話忙到冇時間見老母

Jenn jenn你真係唔介意spoon由頭抄到你落腳趾尾？

有咩好介意 珍珍都係抄人

究竟點先計view 我成日禁入去dislike

話時話原來美圖秀秀放大眼係可以p 大胸
唔怪之得阿珍對波對比幾年前

睇佢兩母女d story，睇得出佢阿媽個樣好尷尬，好似迫佢做表情咁
幾十歲人放過佢啦

一禁入去dislike完就熄左佢就得
youtube好似會計viewer睇幾耐